求下你班大陸賤種咪撚再扮香港人啦！

屌你老母去名校secrets 啲留言求其㩒一堆account ，已經發現大量大陸底嘅腥港人，profile 仲要寫住🇭🇰，屌你老母，真係好撚心寒。

條on9 po埋自己身份證 手提電話上ig

屌你老母條撚樣仲要係1999年出世

屌你老母港共政府

低端賤種

96020482

有乜所謂呢? 外國人根本唔會細分，咪自我感覺良好啦

你食開屎？

有浸臭味

佢哋唔鍾意話自己大陸黎
最鍾意扮香港人
好撚自卑

喂 咁容乜易俾人網上借錢

支那賤種就係咁千方百計 無所不用其極令自己唔駛做支那人
改變唔到咪攬埋你班香港人落水 大家都係中國人

腥揀人

叫新香港人唔夠貶義
叫支那種就差唔多

agger

又想扮香港人同時又要反香港人
大陸仔精神分裂

屌死班大陸妹
隊爆班大陸仔

唔講都唔記得推post

記住唔好亂咁幫佢申請嘢呀

CALL屙夜尿啦仲講咁多

剩係連登都大把呢類弱智支那種00後

呢d咪新香港人(低端畜生)